高登世界第一

個垃圾app已經超越2000個負評
鎅票真係好嚴重